喂喂喂 civil ee me bse 唔使爭啦，都係垃圾，低分咪迫住讀垃圾科囉

唔使再諗讀邊科喇，香港讀得工程，明啦，廢囉

垃圾

@潛蟲

有工程個分點解唔讀nursing
雖然都係狗
但30k嘅狗點都好過20k嘅狗

唔讀n賤了

nursing仲要多女

當中最撚垃圾就係mech

核子工程就唔同講法

香港

港大工程以外個分入唔到8大nursing
走後門另計

吾夠

老豆讀工程，做工程

家陣我英國留緊學
講黎講去都係睇人架姐，俾你讀到神科，蠢都係冇用

Nursing都爆 讀乜

其實我想講 工程唔係俾蠢人讀
我講既工程係指EE ME BSE civil
其他就

ching quit左u

civil智商低少少都讀唔黎
soil mechanics同fluid mechanics都ko唔少人

佢準備緊2019dse

喺mech department 讀嘅 solid mechanics同 fluid mechanics 同civil department 讀嘅有無分別?

n賊仔過半數都係後門狗黎
智商梗係低

去到yr3就算phy m2 呢到4粒星都係被數撚狗咁撚

傻9以難自豪
出到黎工時長環境差都要吹奏